勇武有底線 和理非唔好盲追和平

連登大和解
針對政權 唔好再怒屌自己友啦

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］